(非劇透) End Game

認真唔建議帶小朋友去睇 三個鐘對於小朋友嚟講 太難頂
套戲到高潮位
細路：爸爸我想去廁所
爸爸：你自己去啦 我喺度等你
細路：。。。。。。。。。。。

你就係個細路